請問你地女朋友遲開幾耐到？

我而加係街企左個半鐘 好悶
最勁果次4個鐘

黎m，遲左三個月

你應該緊張到晚晚失眠

半個鐘沖涼+半個鐘化妝+半個鐘搭車

遲咗二十幾年都未到

10分鐘

你而家條女係咪仲係之前做過ptgf嗰個

最少15分鐘

你條女接緊客 咪成日遲到

依家幾錢ml plan ?想幫襯佢

通常係我遲到15分鐘咁上下

今日又遲4個鐘

通常我遲過我條女

永遠一齊起身 我渣車到佢樓下都要等多半個鐘

通常都係我遲

我好準時 通常調轉係我等佢

永遠都係我錯

4個鐘你都唔屌
利申: 多過半個鐘會嬲